Sony A7ii 定Fujifilm X-T2

新手想買機要黎同另一半出街郊遊旅行用 budget萬鬆
未試過有相機 平時都係用iphone影多
平時影人像 風景 夜景多
原先睇中fujifilm係佢出黎既色覺得幾鍾意
後尾睇睇下原來價錢差小小就買到a7ii
A7ii又full film 又5軸防震
想聽下大家意見好難抉擇

召喚貓Sir

a7 II 好貴 但係買得過

有無Search Post呀

成萬蚊買部富賤死黑機

比錢買富賤影一半

召喚貓蛇死黑相

忍者

A7ii好d架 快d買啦
富士死黑機黎 唔好再買fujifilm啦
d鏡斷貨又抄貴曬

而家啲回覆質素好撚到成個舊登咁

滑劣劣

啱啊
Sony鏡群大啲 正廠副廠應有盡有 抵玩好多
富士得死黑 好唔掂

有無巴打有X-t2夜景相對比
其實略略睇過幾個post
除左富士迷之外個個都話佢死黑 要推爆iso
本身試玩過朋友既a7ii影夜景都好令我嘩然
因為手頭上無咩富士用後感純睇post得知
但我又想有個公平對比 唔想好似有偏頗
Sorry 講到一舊舊
總之我鍾意富士色 但sony又full film
再加佢個夜景好似真係幾正
所以好忐忑

放撚左部20啦

會後製=A7ii
唔後製=XT2

皮幾野玩忍者錢就俾足影就影一半
富賤好撚野
部sony用iso 500都光過佢
錢俾足影足哂唔會影一半

A72

利申：nikon 友

第一部相機買咩ff啫..？
你根本唔需要...
好心你唔好為買而買
聽人講ff好撚勁好撚正就買
你去fb睇下sony影像館 你覺得好靚？我覺得好普通 同iphone影生活照冇咩分別
90%都用a7r2
影出黎都唔夠nex5t靚
識影比部傻瓜機你都可以好靚
新手就算比a9用埋GMaster你都係唔識用

如果你budget 只係萬鬆，兩部都唔建議入
除非你唔介意買二手body
留返部分budget買lens更為合理

PS: 唔好再入Fujifilm 坑啦，d lens 炒到貴晒，又長期缺貨

岩呀ching, 唔好再叫人買富士
富士係死黑垃圾
我哋好多師兄都中咗伏
sorry好嘢嚟，快啲入手，又有蔡鏡打J
鏡頭有個藍色logo個人都醒神啲

Sony 影風景DR 高，RAW 好推。
影人呢⋯⋯jpg直出 啲色要調setting 先好睇(多年canon user)
Fuji 無用過，答唔到

記得買一手
小心d 仆街改左垃圾 filter 再賣2手機

認真答你
富賤dr太低好易死黑
a72唔駛諗

好多假膠

sony 影像館係解毒靈丹